如果有暴徒 觀塘牛頭角九龍灣 月台路軌倒成桶油 點算？

如果有暴徒 觀塘牛頭角九龍灣 月台路軌倒成桶油，咁要清幾耐？

【本報訊】石硤尾龍翔道昨午二時許發生漏油事件，長達二十米油迹遺留西行中線，警員需封鎖三條行車線由工人鋪上木糠「吸油」。警員在路旁撿獲一個壓至變形食油鐵罐，疑是罪魁禍首。事件擾攘一個半小時，工人趕及在下班時間前洗淨馬路，其間警方封閉龍翔道西行三條行車線，車龍延伸一公里。警方估計有運送食油貨車駛經上址，其中一罐食油跌下馬路遭車輛輾爆導致食油四溢。

美好風景

推

千奇唔好呀

有玻璃隔住
利申 住過德寶兩年

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

咪由佢囉屌

唔好打開樽油就咁丟落路軌, 好危險的